秘魯媒體稱中國國藥疫苗有效率僅11.5%

秘魯媒體日前報導，中國國藥集團研製的2款COVID-19疫苗，在秘魯進行的3期臨床試驗有效率僅33%及11.5%，低於世衛訂定的50%門檻；國藥集團則指這一數據「不科學」，揚言向媒體究責。

11.5%，即係唔打好過打

咁柒就收埋啦
做乜賣俾外國自暴其短

要扮救世主

制裁埋佢！！

冇料扮4條既典範

香港包架車去打果班撚樣有冇腳震

廢就要認 呢樣野都做得好既

犯左國安法